<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="item_list">

        <item>http://orakul.com/img/new/signs/aquarius_m.png</item>
        <item>Водолей</item>
        <item>Вы полны творческих идей, и Вас полностью захватило желание изменить подход к жизни. Постарайтесь переждать до завтра и не принимайте радикальных решений - вы рискуете зря потратить силы. Однако запишите все идеи с максимальной детализацией, а завтра подумайте об их реализации.</item>
        <item> Январь 21 - Февраль 19</item>

        <item>http://orakul.com/img/new/signs/pisces_m.png</item>
        <item>Рыбы</item>
        <item>Похоже, у Вас есть желание посвятить этот день семье и близким.
            Возможно, Вы помиритесь с человеком, с которым давно не общались.
            Однако, не открывайте свое сердце и не доверяйте ему какие-то тайны сразу, как только помиритесь.
            Помните, что когда-то этот человек предавал Вас или обижал, поэтому держите его на расстоянии, пока не
            удостоверитесь в его преданности.</item>
        <item>Февраль 20 - Март 20</item>

        <item>http://orakul.com/img/new/signs/aries_m.png</item>
        <item>Овен</item>
        <item>Вы будете полны хороших идей и вдохновения. Самое время поделиться этими замыслами с другими,
         а также собрать необходимую информацию, чтобы немного позже ею воспользоваться.</item>
        <item> Март 21 - Апрель 20</item>

        <item>http://orakul.com/img/new/signs/taurus_m.png</item>
        <item>Телец</item>
        <item>Сегодняшний день будет максимально расслабленным. Чтобы хоть как-то разбавить привычную рутину яркими красками, проведите вечер в веселой компании друзей.</item>
        <item>Апрель 21 - Май 21</item>

        <item>http://orakul.com/img/new/signs/gemini_m.png</item>
        <item>Близнецы</item>
        <item>Новые идеи и планы заполонили Вашу голову, и Вы готовы взяться за выполнение задуманного уже в ближайшее время. Главное - уделяйте внимание деталям, и тогда любой Ваш замысел с легкостью будет осуществлен.</item>
        <item>Май 21 - Июнь 21</item>


        <item>http://orakul.com/img/new/signs/cancer_m.png</item>
        <item>Рак</item>
        <item>Кажется, Вам нужно немного времени, чтобы отдалиться от окружающих и в тишине пережить одну ситуацию. Несмотря на Ваше ежедневное желание помогать всем вокруг, сегодня нужно уделить время себе и позаботиться о своих личных чувствах.</item>
        <item>Июнь 22 - Июль 22</item>

        <item>http://orakul.com/img/new/signs/lion_m.png</item>
        <item>Лев</item>
        <item>Сегодняшний день будет полон встреч и общения, старых и новых знакомых.
            В разговоре важно не только донести свою мысль до собеседника, но и услышать, что хотят сказать Вам.
            Будьте внимательны, ведь в словах одного из
            Ваших собеседников будет очень важная информация, которую Вы потом сможете использовать для себя.</item>
        <item>Июль 23 - Август 23</item>

        <item>http://orakul.com/img/new/signs/virgo_m.png</item>
        <item>Дева</item>
        <item>Сегодня хороший день, чтобы сосредоточиться на карьере, особенно если Ваша работа связана с многочисленными встречами и общением с влиятельными людьми. Вам может поступить выгодное предложение, поэтому будьте внимательны и с интересом подходите к любым разговорам.</item>
        <item>Август 24 - Сентябрь 23</item>

        <item>http://orakul.com/img/new/signs/libra_m.png</item>
        <item>Весы</item>
        <item>Сегодняшний день будет полон встреч и общения, старых и новых знакомых.
            В разговоре важно не только донести свою мысль до собеседника, но и услышать, что хотят сказать Вам.
            Будьте внимательны, ведь в словах одного из
            Ваших собеседников будет очень важная информация, которую Вы потом сможете использовать для себя.</item>
        <item>Сентябрь 24 - Октябрь 23</item>



        <item>http://orakul.com/img/new/signs/scorpio_m.png</item>
        <item>Скорпион</item>
        <item>Сегодняшний день будет полон встреч и общения, старых и новых знакомых.
            В разговоре важно не только донести свою мысль до собеседника, но и услышать, что хотят сказать Вам.
            Будьте внимательны, ведь в словах одного из
            Ваших собеседников будет очень важная информация, которую Вы потом сможете использовать для себя.</item>
        <item>Октябрь 24 - Ноябрь 22</item>

        <item>http://orakul.com/img/new/signs/sagittarius_m.png</item>
        <item>Стрелец</item>
        <item>Сегодняшний день будет полон встреч и общения, старых и новых знакомых.
            В разговоре важно не только донести свою мысль до собеседника, но и услышать, что хотят сказать Вам.
            Будьте внимательны, ведь в словах одного из
            Ваших собеседников будет очень важная информация, которую Вы потом сможете использовать для себя.</item>
        <item>Ноябрь 23 - Декабрь 21</item>

        <item>http://orakul.com/img/new/signs/capricorn_m.png</item>
        <item>Козерог</item>
        <item>Один проект на работе может зайти в тупик, и сегодня Вам будет по-настоящему сложно найти выход из ситуации. Попросите о помощи коллег или посоветуйтесь с начальником. Вместе вы обязательно найдете правильное решение и выйдете из положения.</item>
        <item>Декабрь 22 - Январь 20</item>



    </string-array>
</resources>